788 中國鐵塔 fans club(5)

日後有冇機會成為藍籌

最少6

gogogo

好快 耐心等

日日吹到上天， 又係妹下妹下 升一棍落返一棍

長揸應該ok既
但估計會係兩蚊妹一輪

2蚊入完 1.8 走左

我都係2蚊入，仲揸緊

升番上2.1

好耐之前2.12 25手唔知點好

go go go

肯上返$2.1未

幾個月前2.13 18手

揸左成個月 2.0😂

好兄弟

我都有2.1 18手

1.9 5手
走唔走

升到10蚊先走

2個幾已經有阻力位

比人壓住個價，你見1.9至2.0x好多基金入貨

其實佢中短期內會有利好消息佢就大升啦

華為禁令延遲90日應該算好消息掛？咁都唔升